銀魂 真人電視劇 三葉篇

其實好短,上集回顧多左D

見到柳樂係咁扯煙就覺得佢好辛苦